仲有10分鐘比拉膠打人

完場省隊友